屋企個廢老中招 點算好

屋企個廢老平時番到屋企又唔洗手
好驚遲早中招
傳染埋自己就仆街了

I know that feel
污糟都算仲死都要出街

掉佢落街 亂拋垃圾只係罰千五蚊姐 濕濕碎

記得簽紙唔好救佢

食元氣，去美心

仲有記得去警署報失你嘅健康

仲唔搬出黎？
自己攞黎

標題誤導 拉